iPhone 指紋解鎖

電話密碼最好較返用數字解鎖
因為試過用膠紙痴係home制印d手指紋
張膠紙係可以解到電話鎖！！

記住
無義務解鎖比狗check電話